蘋果日報個頭版連儂牆我落咗個光字

唔好同我爭